Un chimpanzé a 9 pièces de 2 c et son frère a 8 pièces de 5 c. On leur
a appris à échanger leurs pièces, une pour une. Combien d'échanges
doivent-ils réaliser, au minimum, pour se retrouver avec la même somme
d'argent ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 4
  \item 5
  \item 8
  \item 12
  \item ils ne peuvent pas y arriver.
  \end{enumerate}
\end{multicols}